James Harden = 吹大

而家NBA無曬SG球王

捧件廢物出黎🙄